勇武應該暫停，由和理非上場，好似818果次

而家太多黑警大陸人混入勇武派，亂咁放火破壞商店，作為和理非嘅我都就嚟頂唔順。而家唔係一句黑警臥底做就可以推卸責任。

林鄭跟本就用黑警卧底同大陸人扮勇武派周圍煽動破壞，咁佢就可以名正言順推行緊急法同話勇武派嘅破壞行動已經超越底線。

唔好盲目相信民意唔會逆轉，如果太離譜只會造成反效果，更甚可能連美國嘅民主及人權法案都過唔到

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

1

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

2

3

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

4

依家警察9捉，無和理非設路障嘅話，狗車調動更加方便

5

6

7

8

9